★元朗爆出地產經紀街頭混戰 有人被群毆至倒地不起

元朗爆出地產經紀街頭混戰 有人被群毆至倒地不起

回佣飛腳
水飛重拳

元朗上車盤討論5

入面成班鄉黑

點解你呢條地產走狗 p牌#343754仲喺度
仲嫌未比人笑到面黃 經典名句：雞地多雞

又係你條元朗傻9 AA
上次仲未俾我撚夠好驚無生意? 駛唔駛攞張摺凳過黎車我